女人真係好易嬲

：去邊度食飯？
：去xxx個間大家樂食野唔好？
：個間係大快活黎，個度無大家樂
：係大家樂
：你講咩位置？
：咪bbb格離囉
：個間係美心
：

佢地既存在就係不停嬲，煩膠黎

成日扮嬲，為咗男朋友氹
唔氹就會變真嬲